<resources>
    <string name="app_name">ToolsShop</string>
    <string name="logo_dscr">Логотип магазина инструментов</string>
    <string name="drill_dscr_actionbar">Дрели:</string>
    <string name="Logo_drill_dscr">Логотип дрели</string>
    <string-array name="tools">
        <item>Дрели</item>
        <item>Перфораторы</item>
        <item>Болгарки</item>
    </string-array>

    <string name="drill_interskol_title">Дрель Interskol</string>
    <string name="drill_makita_title">Дрель Makita</string>
    <string name="drill_dewalt_title">Дрель DeWalt</string>

    <string name="drill_interskol_info">Информация по дрели Interskol. Классическая конструкция современной электродрели соответствует её основному назначению - точному сверлению металла, дерева, пластмассы, керамической плитки, стекла, гипсокартона и ряда других строительно-отделочных материалов. В зависимости от устройства дрели, она может выполнять и иные операции, в частности делать отверстия в камне, бетоне, кирпиче, размешивать текучие или сыпучие смеси, сверлить под углом и в стеснённых условиях. Дрели всегда найдётся применение на строительной площадке, в столярном цеху, в автосервисе, при проведении ремонтных и отделочных работ, а также в домашнем хозяйстве, частном гараже или на даче.</string>
    <string name="drill_makita_info">Информация по дрели Makita. Классическая конструкция современной электродрели соответствует её основному назначению - точному сверлению металла, дерева, пластмассы, керамической плитки, стекла, гипсокартона и ряда других строительно-отделочных материалов. В зависимости от устройства дрели, она может выполнять и иные операции, в частности делать отверстия в камне, бетоне, кирпиче, размешивать текучие или сыпучие смеси, сверлить под углом и в стеснённых условиях. Дрели всегда найдётся применение на строительной площадке, в столярном цеху, в автосервисе, при проведении ремонтных и отделочных работ, а также в домашнем хозяйстве, частном гараже или на даче.</string>
    <string name="drill_dewalt_info">Информация по дрели DeWalt. Классическая конструкция современной электродрели соответствует её основному назначению - точному сверлению металла, дерева, пластмассы, керамической плитки, стекла, гипсокартона и ряда других строительно-отделочных материалов. В зависимости от устройства дрели, она может выполнять и иные операции, в частности делать отверстия в камне, бетоне, кирпиче, размешивать текучие или сыпучие смеси, сверлить под углом и в стеснённых условиях. Дрели всегда найдётся применение на строительной площадке, в столярном цеху, в автосервисе, при проведении ремонтных и отделочных работ, а также в домашнем хозяйстве, частном гараже или на даче.</string>
    <string name="imgDrillDscr">Изображение инструмента</string>
</resources>